有冇人發覺近年空氣好差？

有冇巴絲發覺近年空氣差咗好多？幾乎好少見到藍天白雲

毒霧

唔覺啵

ching啱啱先放出嚟？

可能係今年特別差。之前哥幾年好似無咁誇

成日覺得呼吸好困難

反而覺得近年有改善

上面吹落嚟

竟然係咁？ 巴打點解咁認為

其實都係睇吹咩風向 冬天咪大陸啲野吹埋黎

冬天吹東北風咪吹晒支那毒霧落黎

差左好撚耐啦

試下去澳門就知

近幾年汽水排放有加強管理，無咁毒。加埋電動車潮流，相對算有進步

多謝黨

唔知係懸浮粒子定我對眼問題
發覺陽光D光都變左 好似MON白平衝變左咁

霧霾

我就係咁覺得

希望會keep住好！

澳門仲誇張！一海之隔，差咁撚遠

新年空氣會清新啲，個天靚啲

日日整路，啲空氣差到仆街

下，空氣差就年年都係，只不過冇人留意
上年有個毒霧post，冬天咪有啲人回post囉，但都唔見得主流關注

好似唔係近年嘅事